Lonely Lonely Christmas

【警棍襲途人罪成】朱經緯還押 獄中過聖誕 12月29日判刑

真係好好既生日禮物

退休警司朱經緯在2014年佔領運動期間，涉嫌以警棍襲擊途人，距今1118日，朱被控一項襲擊致造成身體傷害罪，今日（18日）下午在東區裁判法院被判罪名成立。主任裁判官錢禮決定，朱經緯需還押，待12月29日（周五）判刑，換言之，於12月25日58歲生日的朱經緯，需於獄中過聖誕及生日。

辯方律師指，朱經緯加入警隊35年，服務社會，請裁判官考慮判處社會服務令。辯方又指，朱經緯於12月25日生日，希望可申請保釋等候判刑。惟裁判官指朱經緯所干犯的為嚴重罪行，須還押等候判刑。